[BLINK] BLACKPINK討論區(63) 3YearsWithBlackpink 8月8日出道三周年粗卡

BLACKPINK（韓語：블랙핑크）是YG娛樂於2016年推出的韓國女子音樂組合，由JISOO、JENNIE、ROSÉ與LISA四名成員組成。2016年8月8日以數碼專輯《SQUARE ONE》正式出道。

YG娛樂表示BLACK PINK帶有稍微否定粉紅色是最美的顏色的涵義，具有「漂亮並不代表全部」的反轉意義，也表示成員們不僅具備外貌、同時也兼具實力。

第一張數碼專輯《SQUARE ONE》
發行日期：2016年8月8日
主打曲:
WHISTLE）

2.붐바야（BOOMBAYAH）

第二張數碼專輯《SQUARE TWO》
發行日期：2016年11月1日
主打曲
1.불장난（PLAYING WITH FIRE）

2.STAY

第一張數碼單曲《마지막처럼》(AS IF ITS YOUR LAST)發行日期：2017年6月22日主打曲1. 마지막처럼 (AS IF ITS YOUR LAST)

JAPAN DEBUT MINI ALBUM『BLACKPINK』
發行日期：2017年8月30日
CD ONLY
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-

DVD BOX SET
01 BOOMBAYAH -Music Video-

02 WHISTLE -Music Video-
03 PLAYING WITH FIRE -Music Video-

04 STAY -Music Video-

05 AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-

06 MAKING MOVIE

REPACKAGE MINI ALBUM『Re: BLACKPINK』
發行日期：2018年3月28日
CD
01 BOOMBAYAH
02 WHISTLE
03 PLAYING WITH FIRE
04 STAY
05 AS IF IT'S YOUR LAST
06 WHISTLE (Acoustic Ver.)
07 BOOMBAYAH -KR Ver.-
08 WHISTLE -KR Ver.-
09 PLAYING WITH FIRE -KR Ver.-
10 STAY -KR Ver.-
11 AS IF IT'S YOUR LAST -KR Ver.-
12 WHISTLE (Acoustic Ver.) -KR Ver.-
DVD
・ Music Video
BOOMBAYAH -Music Video-
WHISTLE -Music Video-
PLAYING WITH FIRE -Music Video-
STAY -Music Video-
AS IF IT'S YOUR LAST -Music Video-
・ MAKING MOVIE
・ SPECIAL INTERVIEW + JACKET SHOOTING MAKING
・ BLACKPINK PREMIUM DEBUT SHOWCASE
BOOMBAYAH
PLAYING WITH FIRE
WHISTLE
STAY
AS IF IT'S YOUR LAST
BOOMBAYAH -KR Ver.- (Encore)
・ a-nation 2017
BOOMBAYAH
AS IF IT'S YOUR LAST

第一張迷你專輯《SQUARE UP》
發行日期：2018年6月15日
主打曲
1.뚜두뚜두 (DDU DU DDU DU)

2.FOREVER YOUNG
收錄曲
3.REALLY
4.SEE U LATER

NEW SINGLE「DDU-DU DDU-DU」
發行日期：2018年8月22日
CD
01 DDU-DU DDU-DU
02 DDU-DU DDU-DU -KR Ver.-
03 FOREVER YOUNG -KR Ver.-
04 REALLY -KR Ver.-
05 SEE U LATER -KR Ver.-
DVD
01 DDU-DU DDU-DU -Music Video-
02 DDU-DU DDU-DU -MV Behind The Scenes-
03 DDU-DU DDU-DU -Dance Practice Video-

Dua Lipa & BLACKPINK - Kiss and Make Up
發行日期：2018年10月19日

JENNIE Solo Single -SOLO
發行日期：2018年11月12日
主打曲
1.SOLO

第一張迷你專輯《KILL THIS LOVE》
發行日期：2019年4月5日
主打曲
1. KILL THIS LOVE

收錄曲
2.DON’T KNOW WHAT TO DO
3.KICK IT
4.HOPE NOT
5.DDU-DU DDU-DU-Remix-

成員簡介

JISOO / 지수

生日：1995年1月3日
國籍：韓國
血型：A型
隊內職務：VOCAL

JENNIE / 제니

生日：1996年1月16日
國籍：韓國
血型：B型
隊內職務：RAP, VOCAL

ROSÉ / 로제

生日：1997年2月11日
國籍：澳大利亞
血型：B型
隊內職務：VOCAL

LISA / 리사

生日：1997年3月27日
國籍：泰國
血型：O型
隊內職務： RAP, DANCE

獲獎獎項
2016 Asia Artist Awards 歌手部門新人賞

2016 Melon Music Awards 新人獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 女子部門Best of Next獎

2016 第18屆Mnet Asian Music Awards 最佳音樂錄影帶獎（WHISTLE）

2016 KpopStarz Awards 年度最佳新人組合

2017 第31屆Golden Disc Awards 音源部門新人獎

2017 第26屆Seoul Music Awards 新人賞

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（8月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 音源部門年度歌手獎（11月）

2017 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 年度新人獎

2017 第12屆Annual Soompi Awards 年度最佳新人獎

2017 V Live Awards 全球新人Top5

2017 釜山 One Asia Festival大獎 Style Icon

2018 第32屆 Golden Disc Awards 音源部門 本賞

2018 第27屆首爾歌謠大賞 本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards 音源部門本賞

2019 第33屆Golden Disc Awards COSMOPOLITAN ARTIST賞

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-June

2019 Gaon Chart Music Awards artist of the year-November

團綜 BLACKPINK HOUSE (全12集)

相關綜藝
161116 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.277

161218 Running man EP330

170212 KPOPSTAR 6 CUT [ENG SUB]

170226 OnStyle Get It Beauty

170319 복면가왕 - 'Circus girl' vs 'I am buying - Livin' La vida Loca

170326 복면가왕 - Circus girl to juggle with vocal cords 2round - If It Is You

170520 MBC My Little Television EP98

170527 MBC My Little Television EP99

170625 MBC Section TV

170627 SBS 本格藝能一夜

170705 MBC 一周偶像(Weekly Idol) EP.310

(18:03開始)

170626 BLACKPINK on SBS Youngstreet Radio [ENG SUB] [FULL]

170628 BLACKPINK on Kangta's Starry Night Radio [ENG SUB] [FULL]

170709 SBS Fantastic Duo2 E15 中字

170714 Attractive TV(Lisa TV) E1 中字

170716 SBS Fantastic Duo2 E16 中字

170717 KBS 朴明秀的RadioShow

170721 Attractive TV(Lisa TV) E2 中字

170728 Attractive TV(Lisa TV) E3 中字

170805 JTBC 認識的哥哥 E87 中字

170813 SBS 朴軫永的Party People E04 中字

170823 周三美食匯 JISOO CUT

170827 BLACKPINK at Fuji TV's Mezamashi

#4
170830 BLACKPINK Premium Talk Night

171018 R的法則 中字

180327 BLACKPINK AbemaTVオリジナル LIVE 中字

180618 李秀賢的Volume up中字

180619 池石鎮的兩點約會中字

180623 JTBC idol room中字

180715 SBS Runningman (Jisoo & Jennie)中字

180812 SBS Runningman (Jennie)中字

180825 驚人的星期六 (Jisoo & Rose)中字

osen tv-star road(ep1-24)

20181213,20181220 俘獲芳心頻道中字

美秋里 第一季 (固定嘉賓JENNIE)

BLACKPINK English Interview with Zach Sang Show

BLACKPINK good morning America / 12 FEBRUARY 2019

Stage K 20190602 Ep8 BLACKPINK

相關影音

舞台表演
BLACKPINK - '붐바야(BOOMBAYAH)' 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0814 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0821 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE) 0821 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '붐바야 (BOOMBAYAH)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0828 SBS Inkigayo

BLACKPINK- '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' 0904 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - 'STAY' 1106 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람(WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 MELON MUSIC AWARDS

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1120 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1127 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' 1204 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - Interview(마지막 무대 인사) + '불장난(PLAYING WITH FIRE)' 1211 SBS Inkigayo

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2016 SBS Gayodaejun

BLACKPINK - '휘파람 (WHISTLE)' + '불장난 (PLAYING WITH FIRE)' in 2017 Golden Disk Award

BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘붐바야 (BOOMBAYAH)’ in 2017 Seoul Music Awards

[Comeback Stage] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170624

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0625 SBS Inkigayo

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170701

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0702 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170708

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0709 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

[HOT] BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core 20170715

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

[Comeback Stage] BLACKPINK - FOREVER YOUNG , 블랙핑크 - FOREVER YOUNG Show Music core 20180616

[Comeback Stage] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU , 블랙핑크 - 뚜두뚜두 Show Music core 20180616

170729 BLACKPINK - AS IF IT'S YOUR LAST, 블랙핑크 - 마지막처럼 Show Music core

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 전체 직캠 @용인 명지대 축제 4K Fancam by -wA-

170516 BLACKPINK(블랙핑크) 노컷 풀캠(No Cut) 건국대학교 축제 직캠 by 니키식스

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) '붐바야' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170517 BLACKPINK (블랙핑크) 'STAY' 직캠 @안양 성결대 축제 4K Fancam by -wA-

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 휘파람(WHISTLE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 'STAY' [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

170519 블랙핑크 (BLACKPINK) - 붐바야(BOOMBAYAH) [전체] 직캠 Fancam (광운대학교축제) by Mera

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) STAY 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[4K]170520 블랙핑크(BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH) 직캠 at 연세대 아카라카 축제 BY 여금

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170624 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170701 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170708 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[예능연구소 직캠] 블랙핑크 마지막처럼 @쇼!음악중심_20170715 AS IF IT'S YOUR LAST BLACKPINK in 4K

[60FPS] BLACKPINK - 마지막처럼(As if it's your last) 교차편집(Stage Mix) @Show Music Core

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ 0716 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST) Remix ver.' 0723 SBS Inkigayo

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '불장난' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '마지막처럼' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

170724 BLACKPINK (블랙핑크) '휘파람' 4K 직캠 @울산 음악중심 4K Fancam by -wA-

BLACKPINK - 'PARTITION (Beyonce)' DANCE COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - 'SURE THING (Miguel)' COVER 0812 SBS PARTY PEOPLE

BLACKPINK - OPENING MEDLDY 0812 SBS PARTY PEOPLE

170924 SBS INKIGAYO K-POP SUPER CONCERT IN DAEJEON

170827 BLACKPINK at A-NATION

170927 MTV VMAJ 2017

171001 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난(PLAYING WITH FIRE) [전체] 직캠 Fancam (코리아뮤직페스티벌) by Mera

171022 Blackpink 블랙핑크 BOF (Playing with Fire + As if it's your last

171225 BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

171225 BLACKPINK - ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2017 SBS Gayodaejun

180111 BLACKPINK - ‘불장난 (PLAYING WITH FIRE)’ + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Golden Disc Awards

180125 BLACKPINK - INTRO + ‘마지막처럼 (AS IF IT’S YOUR LAST)’ in 2018 Seoul Music Awards

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) @리사,제니 춤추다 충돌 [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180516 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (명지대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 'STAY' [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180517 블랙핑크 (BLACKPINK) 폭우속의 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (서울과학기술대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 붐바야(BOOMBAYAH)앵콜 Encore [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180518 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (중앙대학교축제) by Mera

180524 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (한양대학교축제) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 마지막처럼 (AS IF IT'S YOUR LAST [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) STAY [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 불장난 (PLAYING WITH FIRE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180525 블랙핑크 (BLACKPINK) 휘파람(WHISTLE) [4K] 직캠 Fancam (고려대학교축제 입실렌티) by Mera

180617 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0617 SBS Inkigayo

180617 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0617 SBS Inkigayo

180624 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0624 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180701 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0701 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180708 BLACKPINK - ‘뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU)’ 0708 SBS Inkigayo : NO.1 OF THE WEEK

180715 BLACKPINK - ‘FOREVER YOUNG’ 0715 SBS Inkigayo

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181014 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두 (DDU-DU DDU-DU) [4K] 직캠 Fancam (BBQ콘서트) by Mera

181111 블랙핑크 로제(BLACKPINK ROSÉ) IN YOUR AREA 콘서트 직캠 - Solo Stage (Let It Be + YOU AND I + 나만 바라봐)

181111JENNIE - 'SOLO' PERFORMANCE [IN YOUR AREA] SEOUL

181110 블랙핑크 지수 - Clarity 직캠 (BLACKPINK Jisoo 'Clarity' Solo Stage fancam) By. fanPD

181110 블랙핑크 리사 - 솔로무대 직캠 (BLACKPINK Lisa Solo Stage fancam) By. fanPD

190105 블랙핑크 (BLACKPINK) 뚜두뚜두(DDU-DU DDU-DU) + FOREVER YOUNG [4K] 직캠 Fancam by Mera

190105 블랙핑크(BLACKPINK) SOLO(솔로) [제니] JENNIE 직캠 Fancam by Mera

190202 BLACKPINK JISOO 지수 직캠 - 'Clarity (Solo Stage)' IN YOUR AREA MANILA (4K) FANCAM

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Kill This Love , 블랙핑크 - Kill This Love Show Music core 20190406

[ComeBack Stage] BLACKPINK - Don't Know What To Do, 블랙핑크 - Don't Know What To Do

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190407

BLACKPINK(블랙핑크) - Kill This Love @인기가요 Inkigayo 20190414

[190410] BLACKPINK - DDU-DU DDU-DU & Kill This Love (Samsung Galaxy A Event in Bangkok)

BLACKPINK - Kill This Love - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - DDU DU DDU DU - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

BLACKPINK - As If It's Your Last - Live at Coachella 2019 Friday April 19, 2019

So this song is called As If It’s Your Last, so I want everybody to dance, like it’s your LASTTTT!!!!!!!!!!!!!!!

190613 Coming Home - BLACKPINK ROSÉ 로제 2019 WORLD TOUR in Melbourne 직캠

合作舞台
10cm-찬열-로제-지효 ‘귀가 녹는 특별 무대’ @2016 SAF 가요대전 1부 20161226

2016 SAF 가요대전 SBS Gayo Daejun 2016 Opening Show Dance Performance

171225 지효·육성재·로제·유주·김재환의 스페셜 무대 ‘Butterfly’ @2017 SBS 가요대전 2부

190501 BLACKPINK - Kiss and Make Up with Dua Lipa

Cover

ROSÉ - 'EYES CLOSED (Halsey)' COVER

BLACKPINK - 'SO HOT' (THEBLACKLABEL Remix) in 2017 SBS Gayodaejun

官網
官推
日本官網
Fans cafe
Facebook
Instagram
Jisoo Instagram
Jennie Instagram
Rosé Instagram
Lisa Instagram
Vapp Channel
Vapp Channel+
Youtube Channel
Lisa Youtube Channel

整合drive

Twitter飯站LIST
國際飯站
BLACKPINK GLOBAL @BLACKPINKGLOBAL
BLACKPINK • 블랙핑크 @YG_BLACKPINK
YGD for BLACKPINK @YGDreamers
BLACKPINK BILLBOARD @bpbillboard

JISOO站
Paint it pink @PaintItPink_JS
off the page @offthepage_js
BloomingPink @BloomingPink_JS
WarmheartBPJS @WarmHeartsBPJS ‏
ChiChuLater @ChiChuLater_KJS ‏
one more carrot @onemocarrot
TadyDotCom @TadyDotCom

JENNIE站
Dear my Queen @KimJennie116
Black J @960116_J
제니츄 @Jen_Chuuu
Paint It Black@PaintItBlack_JN
Into Black @IntoBlack1996
JEN WONDER @JENWONDER_COM
sanctus @sanctus116

ROSÉ站
퍼스트러브 @firstlove_rose
Allure love @allureluv0211
미스터리어스 @mysterious_bp
퀸채영 @Queen_Chaeyoung
ACORN @acorn_of_rosie
forever young @ForeverYg_RS
RÉCORD 레코드 @record211
Aquarius Rhapsody @Aquarius_R0211

LISA站
리사닷컴 (LISA) @BP970327
327% @327_PERCENT
ASAM I@ASAMI_0327
Mystery Lover @Mystery327
For Real @Lisa_ForReal
Instant Pleasantly @instantp_327
ride.or.die @larideordie

團站&CP站
Stay with me @Staywithme_BP
ᴅᴇʟɪᴄᴀᴛᴏ @DelicatoJJ
SweetCrush @SweetCrush1627
LOVE ADDICTEDLY @JLManoban_1627

youtube

BLACKPINK TAIWAN(台仔翻譯組)
RÉCORD

off the page

捷徑圖

開帖文件檔:

Jisoo

終於有HD

今晚同JEN慶祝三週年

珍妮老公lm

lm

Lm

老婆

BP po唯一清泉留名

JenJen隻狗留名

笑

個live都未睇

想瘋狂整車

睇咗2次

睇到CM話憎YG就拍手，個度笑死

洗車VCR
鬥車個段VCR 得DVD 先睇到

後面咪鬥車

LM

我LISA 好惡呀

衰妹

近照

兜圈咋

仲有鬥車咩?
唔係好記得

韓場個vcr 同世巡唔同

那有錢睇韓場

我都冇

你唔睇BLACKPINK 韓場啫

初戀是霧
你是霧中的玫瑰
隔著青紗看你
叫我心醉

❤️❤️❤️❤️❤️

每天愛彩和秀多一些的
正牌老公
留名

照負皮

新飯留名

單碟每次打呢D野個陣唔覺得自己好嘔心?

已block 柒

好犯規

牙秀好撚正, 清泉報到.

原來隔離團拍拖依家先睇到，係咪old news

去返隔離po啦你

高朱

翻版kei

因為你唔夠愛彩和秀

我瑛

真呀

新人留名想問下幾時cb

有排

有野玩

整完張icon變左咁

cls 巴西

提早自己慶祝
聽日又喺公司切蛋糕

#ThreeYearsWithBLACKPINK
#ThreeYearsWithBLACKPINK
#ThreeYearsWithBLACKPINK

同Ariana一齊擺中間

3年啦

ThreeYearsWithBLACKPINK

三年了

原來twitter有字數限制

記得出道嗰日仲返緊實習
喺office準時打開boombayah個MV 馬上被圈飯
三年了

出道個日做緊廢青

出道果日中學都未畢業岩岩升中6

出道個日未飯

細路仔

出道嗰日同牙秀正式喺埋一齊

過返miss a post

3年了

Jennie 有第二個account

做乜鳩冇啦啦放個private ig出黎

係咪佢自己嘅

屌 一樣

放左一陣D follower已經係咁升

聽日順便發佈埋cb消息啦

牙珍心諗：手滑仆街了

比條link我 我search唔到

jennie 個bio 有

#ThreeYearsWithBLACKPINK

雖然我都想
但師兄先出完消息無耐
BP依家時候放消息一定搶晒風頭

無你都唔信啦

假private

依家account係同我私聊用嘅

Caption: 祈求YG畀我地CB多一次

收到了老婆 💋

死撚開啦

我秀❤

3周年

出道嗰張poster
好懷念

3週年快樂

集氣SOLO+CB

一齊食飯個tommy brown係ariana個producer黎，我可唔可以期待下

3週年快樂~

無野可以期待

有無咁癲

我係中五 睇第一個mv 就中撚咗毒

youtube 睇twice 跳play with fire

留名睇tommy個ig俾班弱智blink洗版
然後取消合作

如果今日無返1個鐘4人live
會好失望

#OFFICIALBLINK #BLACKPINK3rdANNIVERSARY 3주년에도 찾아온 #젠츄리챙 의 ‘다시 쓰는 프로필(2019ver)’📝 츄장님 + 젠득 + 챙람쥐 + 리따의 2019년을 지금 바로 #블링크존 에서 확인하세요☺️ #ThreeYearsWithBLACKPINK

LISA BAR CLS

講乜

又rolex

話說睇返tommy啲ig story
原來teddy都喺度

係呀

CEO

撈力士係勞力階層用

Cls

Dvd photo book 好似廢廢地

我已經比牙秀枝箭射中 佢係我既人了

BLACKPINK 2019 Private stage (Chapter 1) 21st sept, 1pm & 6pm
屌你老母

唉屌又逼害海外飯

我牙秀

又係啲垃圾fm

mini con咁 之前winner ikon都有搞
不過好似for韓飯only

唔係wo 可以去
1. This is a fanmeeting
2. International BLINKs can go for the event too. Just wait for official announcement for ticketing

唔想去
0吸引力

可以去下既
順便去埋922

會唔會有fancam?

護琦手

好失望

朴清獨愛支那G

我係

9月預埋你

唔係喎 佢寫chapter 1 即係重會有2 3 4...

Blink ATM 正式營運

牙華無po得牙琦po
高下立見

唔係好知你地講緊咩
但小妹同+2 oppa都係爱国爱党的护旗手

唔係真係無live 切蛋糕下嘛

等夜晚啦 實有
啲人仲返緊學返緊工 邊個得閒睇

大陸仔

Hi護琦手

米屈

希望晏啲有

Btw 第一年好似無live?
搵過下唔覺有

護珍手先岩

我acc同人share用的

咁短

朴清有無回應

有live仲想點
上年有成個鐘算神奇

第一年好似係有fan meeting
跟著佢地唔知邊個好似話太多人定咩
跟著唔搞

ROSE BAR

BP BAR

JISOO BAR

Jennie bar

條脷

JEN WONDER

噴我

其實都幾正常 D bar既集資活動一年365日都有

好醒呀你

反應最誇係你 over左

真blink 係咁

其實jen想要chanel都唔使買架啦
送咁多畀佢做乜
買第啲名牌好過啦

快啲投票

Live please

買代言產品送俾代言人

Jen won 傻鳩咗

知唔知Honolulu果輯野幾時出

?咩黎

法國姜丹尼真係仆街來

P到平面0毛孔

乜尻黎

唔話你知

等睇小編去齊

瞞住華B同志效拍拖

集氣之後會黎香港牙牙牙牙牙牙

差佢吾去聚會

咁先好，等人玩唔到電話

今集fast&furious冇左以前feel

發現PD啲center都好鍾意甩底
Somi都係咁

cap左 放上w1 post先

未睇，等出碟先
呢D片唔洗入院睇

佢地識high 禾

Somi唔計
禾老婆

女人黎
貢撚記仇

= 同意
= 再嘈錫你春袋

小妹無袋

取消佬

歡迎各位上返 #245 表達意見

原來今時今日仲有太監

柒到仆街 將bp既相po錯其它post

link?

不了 已經好撚柒

想睇

我係依度post過欣宜

搵唔到
一係佢用分身

睇開其他團就認左佢啦

唉po多次係到

Lisa媽既禮物

Google淨係google到你係呢個post有cm

呢個咁柒我當然知 你仲要屈連登搞到你po錯

夏威夷玩水果輯

冇可能

咪係
分身撚

唔係音樂台

點解ROSE甘少既, 大銀幕都冇

比link

咪尾 真係柒撚左

點解google 無

人地以為你講嘅liza姐啫
一啲都唔柒

明荃之友

點解會搵唔到佢個柒PO?
我搵個但又搵到呢個PO

牙路改

成班95撚搭8

芯

白貓

賤人

搵左好耐

力架沙

點搵

逼害真blink

單碟仲要突登入去回

有冇玩龍肥

牙珍

快啲收埋對大脾
老公我唔畀你咁sexy

冇 兩隻玩法差唔多

死開
我女人唔係畀你睇

老婆JEN 20M了

我珍！！！！

20M

Vlive

vlive

直播牙

個adi蛋糕

感動

係街睇唔到

Happy birthday

個畫面搞到3字掉轉左

將部手機對住鏡 再睇鏡入面部手機 就無問題

切都唔切

推得咁快

偷圖先

rose

我都唔係自己cap

白色

頂 等咗全日沖涼先黎live

Lisa

so hot

我都好hot

頭先佢隻手放左喺.....

Jisoo: Let's play Rock Paper Scissors and the loser has to go and add ice to this(?)
Jisoo: *Rock*
Rosé: *Scissors*
Rosé: aaHHhhHhh when am I going to win at Rock Paper Scissors?

同我玩嘅時候

我jennie好qq

SOLO CB

Lisa 個look

已經feel到fm 會悶到訓著

想學韓文

乜鬼野 new english name

牙秀英文

恭喜發財

完

solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢solo呢

s.o.l.o.呢

咪ff咁多啦

老楊講好左 不負責任

屌佢自身都不保啦

個新CEO呢
出黎牙

好似又比人爆多單illegal gambling

新ceo好似係女人

依然保留過往風格
YG

CEO都係掛個名背後可能都係老楊

咁佢係大股東

肯定係楊菊花仲喺後面垂簾聽政

話就話收咗皮
幕後操控邊個知

即拆即用 件3幾Q

其實我想知送禮物點知買咩size買衫就話目測，買鞋點知size

d站同d idol係fd黎嘅

Seungri and Yang Hyun Suk will both be investigated for gambling in Las Vegas

Yang Hyun Suk gambled ₩1 billion, lost 600 million
Seungri gambled ₩2 billion, lost 1.3 billion

Police will be officially investigating this case now

對比佢地其他野
賭錢都算少野

賭錢又唔比

我係jisoo手臂

韓人係咪唔比賭錢?
賭錢犯法?

Lisa 無啦啦 solo vlive 個度笑死

八掛想問下站個啲認證係乜野黎
見到ig出左幾十個story

尋晚睇落都怪怪哋
又sell

唔知有無好心人張段片左右mirror 再加字幕

夾埋玩佢。勁好笑

Photo book
即刻想買

我秀拆禮物中

牙秀真係好鍾意D禮物帶

I remember seeing Blackpink live in Korea which absolutely incredible and unforgettable. They’ve been strutting their stuff since they were kids so don’t sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause 👏🏻 they received s thunderous ovation. On top of being a great musician, Lisa is also an avid runner 🏃🏻‍♀️ she took part in a five hundred metre race where she came second. She rose to the challenge of passing the runner who was ahead of her earlier, ran for all she was worth and dived over the finish line. Loads of fans congratulated her for winning the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the best female runners in Seoul to strut their stuff. It was truly memorable. There’s an elegant cafe near the arena of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. I enjoyed drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I made it worth their while.

??

紫色

睇睇下又幾靚

又水人買野

冇計。一隊養全家。冇cb 又係甘sell野吸血。遲早出事。

多謝推po
慢行不送

如果YG畀多啲心機落BP
例如多啲CB同solo，上多啲節目
我唔介意洗錢呀
問題係依家完左tour都擺喺度唔理
垃撚圾公司

日常任務 （1/1）

將就下 成間野得teddy一個作歌

回塘喇佢

搵BI oppa返黎喇

收咗皮

Ikon係咪玩完架啦咁就

佢出現左好多次

仲有fans
過多兩年出返喇

Ikon 好似麻麻地多fans 我連有幾多個人都唔知 識bi and bobby 冇啦 認得呢兩條粉腸錫過jisoo 個頭

錫我女人係冇好下場

走開阿

我牙秀個樣勁尷尬

垃圾

又呃錢

乜料
無Lisa份

得淡笑

Cm 話全部jyp

Momo

Lisa ch＋
第3個po？

Jisoo Turtle Rabbit Kim

表情管理

World tour隻碟係咪未出？唔見有

出左

夢巴

咁都俾你搵到我

有冇blue ray

禾不嬲響度
阻止呢度班痴線佬ff

低汁會然代表華B

無左#423

做咩block人

單碟巴人人刀扑

講真話嘅代價

性騷擾

你自…啦

變態佬
#metoo

何妖比華B更低汁

垃圾yg唔撚出

不過某會然想扑都扑唔到

-.-小妹得閪

收到dvd
小卡中Jennie Lisa

Vlive
Rose & Lisa

咁突然

牙牙牙牙牙

老婆牙牙牙牙牙

好qq

有驚喜

有驚喜 solo??????????

集氣solo

驚喜就多隻貓

楊菊花Solo

屌新貓

Lili

驚喜就係冇驚喜

好明顯就係專登開個V介紹隻新貓比你地

Lily

唔理啦
有live 就好了

BB皮膚很好
想錫

vlive: 撚貓

學貓叫！

World tour? 幾錢？

你咪痴線佬

Ktown 買 $47x

Ktown主要係運費好貴
唔知有無得集運

我係豬媽買先340

為左神秘特典 （原來係幾張小卡）
跟信和訂都係3百幾

點買日埸飛，好撚麻煩

有無人開vlive會彈app??

佢好似冇實體飛得電子飛 你要揾人帶你入
我張會然都未抽過飛 大量quora

無 試下重裝？

重裝左都係彈 睇唔到

Ios?

仲快過vlive出中字

應該唔出

原來隻Lily係Luca個女

邊個搞大luca個肚

Luca好似仔黎

sor

咁luca搞大左邊個個肚

好似lisa特登搵左貓女生
岩岩睇返個live既eng sub

睇twitter隻貓女叫Jennie

Vlive寫luca條女叫jenhee

twitter 話係叫jennie 喎

有冇人放dvd

搵隻jennie然後搞大佢個肚
笑左

個look 好正
等高清大圖

聽返都應該似係jenhee

無力感好重

dllm 又射頭
眼都無埋

班癲狗又cls

隻眼

過度武力仲要放鬼

而家班狗著黑衫捉人

頂住呀

無間道
但拉嘅係市民

救返仆親手足條片好型

啪個聲

好撚嬲

失明 唉

落地獄啦

好撚嬲呀垃圾popo

屌你老母黑警

一點機場見

機場見

機場巴滿晒人

T1已塞爆

要係國泰城落車行過去

我十二點幾到巴士入到去

走喇 不宣久留

cut網絡

銀星呢

有咩做唔出

頭先上車走左 仲留緊既快D走 有車就上左先唔好理

走未

走咗第一次見塞爆機鐵

係機場行左去東涌

塞到要靠行路出去

屌，嬲到仆街，番到屋企先發現個藍屍親戚黎咗我屋企食飯，如果我早啲知就唔會番佢話眼受傷個女仔比記者踢爆咗係比黑衫人誤傷，我即刻屌佢老母鬧佢冇人性

屌臭佢就啱

即走嘛

我一陣會同呀媽講明如果佢再黎我就走

比佢睇

有藍絲親戚上我屋企我會直接鎖房門自閉

咁食飯都要出去

我唔會出去 依一個月已經自閉左幾次

出街食

平復下心情先

BLACKPINK and Red Velvet are the ONLY Korean GGs to win a Teen Choice Award.
BLACKPINK and Red Velvet are the ONLY Korean GGs to TOP US iTunes.
BLACKPINK and Red Velvet are the ONLY GGs in Top 10 best selling K-Pop acts in the US

Red Velvet都幾勁

沒有對比就沒有傷害

R團早過bp 係美國出道？

唔清楚
問吓啲芯

要問下朴清

RV無喺美國出過道
但佢地不嬲都勁架啦

我會照出去食飯
但唔會同佢地理論
除非佢地講啲野太離譜 例如上面個case咁
點避呀 呢單野有排燒

其實點樣先算出道

韓國唔係興講出道架咩

無明確定義嘅
個人覺得起碼響當地宣傳過一段時間
好似BP 4月嗰時咁

最近睇緊韓綜：全視線唔知乜尻
先知原來宣美係wonder girls

...................................

new rice lm

Funson

套野都幾好睇，睇下d藝人背後野
不過唔係個個都好睇

Fun 맘이 사르르르

好開心有新飯
記得碌上#54認識下我喔

Fun 땀이 주르르륵

收皮啦大芯西

Fun 머린 핑그르르

Ch+?

55

想知佢地有無打caption
淨係up 相?

老婆秀巧靚靚

死開啦

繼續去

LISA鬼馬喇你

Moonshot 點做野
仲未有官方相

wifey

YG investors state that investment sentiment in the company is based on a possible BP cb in Q4. BP is currently one of the YG groups with the most domestic shipments, record sales and concert audience in JP.

Is this a KTL — JP Version or a new mini album?

韓國啦 我估係full album
話說做乜講英文

常客無人權

隔離又cb
禾哋有排等

yg你老母

咩團？

機場手足

Rose 同Lisa 係live 講話悶都講到出口...
垃圾YG

如果師兄debut solo完都未有消息
就join twitter啲boycott campaign搞大佢

September 11: BLACKPINK To Release Kill This Love Japanese Version
9月11日係Q3
所以Q4 CB一定係新歌.

做乜勁
呢個係經濟分析師尻吹
竟然有人當真

唉屌

唔緊要 大家都飛唔到

去到咪去

講到你一定買到飛咁

係咪唔會有fancam?

ticket auction好似受 上次jj都好似係依度買

但佢2部分開2個網買

得第1次公售可以用ticket auction

個場大唔大

公售一埸牛一場 有一場坐前面得架啦

大喇

Ok驚喜已完

去未

rich

窮L就睇fancam算

錢都唔洗講
Private stage 我估都係唔比有cam

有啦

有無好心人可以share dvd 原檔連字幕

你9月真係好忙

有得chapter1 之後就2 3 4 5 6
咁樣唔係辦法架喎

我估ch.1
意思係第一次fm
應該無事

23456
搵次黎香港thanks

老婆我來了

香港搞到咁 無人敢黎

澳門

唉dllm

韓飯日飯瘋狂逼害海外飯

比條link大家 有興趣自己搞 酒店加三埸飛

有得影相?

有

好正

明明係韓國
但日本旅行社搞

2. Group photos will be taken on the PRIVATE STAGE (No artist), (photograph of each 50 guests)

重慘過香港D 春茗照

邊度有英文版

好撚慘，點都係冇得影相

其他D idol都係咁架咩
定係on9 YG先係咁

CB

慢慢等

.........

cls幾十張相

postcard黎

小卡

好似咁大張

同album卡一樣size

有成30張

［有圖］荃灣手足比人斬到開花

.....

dvd 轉mp3轉唔轉到320kbps？

我冇cd rom

Dvd rom 啦咁

等陣係ps4播下先

都拎唔到出黎,無用啦

電腦壞下幾個月 體諒下

唔怪之得無晒啲圖

嘩隻碟有中文字幕

幾好呀

屌ssp好猛鬼

Jennie 個story 而家先彈通知
7hrs ago
定佢del 咗個新story

我頭先都有通知

推咁快

睇stay encore 又喊咗

youtube有人放DVD
但我睇左好似有D甩嘴+朦

有冇清攞咗DVD
個畫質點啊

720 囉

YG idol 係咪唔會去運動會

得ikon去過

無女去過

而家完哂tour
都係唔上節目
想點撚樣

yg唔係響韓國比人杯葛緊咩. 應該難有綜藝

My wifey

你wifey呢排喺韓國俾人屌喎

又啱？

佢飯gsd仲早過飯apink

佢上電視節目無啦啦宣傳佢呀妹嘅品牌
俾政府部門出warning

芯西分隔線

佢有邊團係唔飯

bp

死開啦once 又係到迫害我真blink

JJ 對你好失望

咁公道D講 你依家睇omg rv f9姐 少左架啦

你唔係信朴once 講野牙

呢個係咩po

芯闣po

咩字黎

朴清幾時買返個dvd rom

自從有PS4 無再買過

應該有新歌

日文版應該都計

dllm

1年1cb 仲想點呀

電腦拎個dvd file 出黎
想轉mp3

矛錢牙

你唔係問我幾時買rom 係要問我幾時買電腦

牙秀咁夜都未訓

問fd 借黎過file 先啦

出歌未

屌

飛了

press 完有show開?

無野了，原來聽日開show

應該唱3/4首啫
輕鬆啦

BB

D記者同閃燈真係誇張。好似十年冇公開露面甘。

等fancam

嘩屌
高清，小執

秀B

Wifey

好耐未試過訓左12個鐘

抖足精神818

see u soon

禾抖足精神去817
反暴力救香港！

乜白卡佬界別有遊行咩

貢能串

我818去天安門

老婆sss今日依然明艷照人

190816 Kill This Love Japanese album - 191016 release

以為又係洗碗手套

jenjen又犯規

嘩依張相

個黑色口罩咁熟口面

仲要係綠色既

邊位巴打

係咪JJ

Gay

話說聽日係開咩show

summer sonic

順便喺日本留幾日宣傳下日專啦
成日當班日飯係condom

睇佢個story見jen making beats，會唔會係studio錄緊音妄想緊

錄緊日文KTL

仲有Lisa

好心你地咪ff咁多

要佢地承認彩英係我老婆呢個事實都好難

死撚開啦大芯西

清係bp新飯?

我係 今日入坑

追咗差唔多兩年了，但最近先有AC。

我P牌新人初到貴境，多多指教。

介紹返 我係牙JEN老公

我都係新飯

我作為金珍妮正牌老公都未出聲

呢個我老婆

痴線佬集中地

我係彩英老公

Shopee都幾有錢下 不過好彩佢4個冇拍D咁柒既廣告

依張jen好bb

垃圾shopee
搞到我jen 上台唔舒服

Jen babe

想正評你，不過P牌冇得咁做

係wor. 點解冇左既。之前仲有得比負皮。

感謝信已完成
幫手傳出去比你哋嘅韓國人朋友啦

rt ed

live link

開波

未到

入面有個幾似牙珍

第一眼以為已經開始

應該差唔多，計埋delay，45分應該到blackpink

d舞都幾hea

個台好細

仲唱緊

blackpink 唱耐過佢地

個場好大

coachella 開頭

日文ver

得牙珍著綠色
超突出

台大左

Lag

係咪得我覺得lag

都幾lag下

Jennie 套衫
又透又短

係綠色麻麻
轉返白色好睇好多

lag到都唔知睇緊乜

有大字報

stay

Lag到

台下一個錘都冇

Jennie
睇歌詞

驗眼

zoom近先見到

Lag完首歌都完了

連啲back dancer都係著白色

好熱

今次肯定又比人黑

日常

成身濕哂

等重溫算

岩 lag都唔想睇

一lag完就已經唱到kick it一半

Coachella 2.0
日文
又lag
又熱

重溫

down唔到

星號大法啦

啲新站真係勤力 a nation 都去影

咩名

rose站多痴線佬

Rose站最rich

禾巧窮

仲以為有日文版KTL聽

又剪

個頸鏈好7

唔覺

最多叫唔靚

唔襯件衫啫

JEN個件都有剪

洗唔洗牙 飲個水姐

想做支飲管

今日係唔係明顯聽到live唱

聽到Lisa同rose有少少走走地音

不嬲都係半mic架啦

屌，笑死

jennie 今日狀態好似麻麻 好似悶悶不樂咁 好驚佢
係咪恐慌症影響 同埋件衫太緊

真，有d close up樣好似冇咩態，又唔enjoy

呢個好明顯睇到

jisoo 好濕，唔係講笑
反哂光

個場應該熱到痴線

韓式化妝係鍾意化到塊面有珠光，因為韓國乾燥到爆，所以一去到啲熱又潮濕嘅地方就反哂光

唔記得歌詞 定唔知唔夠氣 唱都唔完整

818維園見

好靚

塞爆

各位早啲瞓，到時見

唔太鍾意曲髮

Jisoo 行去影大合照個時
行得咁樣衰

record

Dllm
個live cut 左

今日preview 9成9 都係rosé 站
特別多csl

逼左三個鐘都未入到維園

好掛住老婆

paint it black有去

珍珍瘦左？

唔明點解成日都著空圍表演。其實一d都唔好睇

熱呀

畀我睇

有冇download link
今日miss咗啲

成隻鞋入面濕哂

禾成件衫都濕左

今日睇唔到live 有冇backup

臭腳味

利申：全身濕，除左腳

求重溫

隻鞋防水都冇用，啲水係小腿留落去
求back up

今日個look唔錯 典解我係香港想影依場
btw Gwong fuk heung gong, si doi gak ming
行到好攰

唔知點解我今日行得好開心

番歸沖涼

呢度有個唔想去遊行嘅叛徒

牙秀今日個頭正常返晒。成隊人同琴日明顯唔同晒。響東京係唔同d既。Lisa 仲好鬼馬打人屎忽。

終於行完 2點到以家

又熱又落雨邊個想行 係個垃圾政府逼我地出黎架 星期日舒舒服服係屋企hea仲好啦

今日record好慘 比人迫到片都唔拍 返左民宿訓

好似唔覺有重溫
大家見唔見到有

jisoo 聽日solo 出席dior event

慘。得返rose咩都冇

香汗

Rose有....

我

有我

uccu 渣ga

佢有老公我

u話人芯，笑4

PO文者表示，原本帶著興奮的心情在16日前往開幕表演，第一次來到搖滾區的她卻在xx表演時，感覺到後方的芯西華將液體灑到自己身上，原以為是不小心灑水，殊不知
在燈亮後她發現自己身上的不是透明的水，而是渾濁的黏液，害怕的她當下也找了警衛處
理，並且在推特上PO文，希望網友能夠轉發，並且找到華b，避免類似噁心的事情再次發生。

小妹d閪水
禾睇蝗+2果時睇到濕曬

之前mml果個係咪都係你

唔太知咩係mml

韓國係唔係係規定著褲都要著埋打底褲架

一班痴線佬

我老婆

你著褲著唔著底褲

ella
小jennie

好黑

Dllm

黑乜撚野

好似呢個：🌝

健康嘅膚色

似呢個😏多啲

Miss you bbg

牙秀做乜

朴芯準備開po

臭閪